同你一齊好辛苦

一開始唔係咁
唔知幾時開始 你冇俾過好臉色我
態度越來越差
只會數落我 出到嚟又高冷傲慢
打俾你cut我線
幾日唔覆我 但又唔講分手
其實你想點
攰了
算啦
我唔陪你喇
以後你想點都唔關我事

以為自己開post

條臭雞嘅目的達成了

ching其實咁辛苦見你之前都話拍咗等於冇拍..
其實係做咩事呀

究竟發生咩事呀
唔好放係個心度